be water 被人捉到告唔入都要等兩個月先可以再戰

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

push

點都會搵方法入你 冇必要浪費人頭

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略